喂你話記者唔可以有立場 但立場係黃圈養出黎

邊個科水？全部都係手足
咁佢唔係應該幫手足咩

得喇叻喇PR狗
連帶風都帶得咁差
而家啲PR搵啲小學生去做

問下都唔得 唔係掛

連登行人民民主專政㗎

冇錢經營嘅時候 你一句 手足就係咁捐錢
都手足出事 嘥幾秒打個格仔都唔肯幫

點呀PR，香港人係確保仲有未被中資污染既新聞機構，履行番應該要有既新聞專業，唔需要偏頗

連登人民共和国

很煩的PR

小心畀人帶風向

新間pr公司低質左

你自己上Facebook IG睇
幾乎周圍都屌緊立場 有無咁多PR

我都要向立場致敬

影大頭 講你知唔知我地記者係要中立

連登仔就係覺得只要唔啱聽嘅，就係PR 五毛 熱狗

連登班細路唔岩聽就五毛架啦

你好似都係連登仔喎

你個帳號咁清嘅？

拉

全部僵尸帳號黎喎

唔開post 咁又點？
咁我係 PR ，五毛定熱狗？

我有批判性思維
好似你班戇鳩唔用腦咩

唔係喎

立場新聞正仆街
兒登仔收皮啦

班細路邊肯接受現實

樓主收皮啦
港台夠係政府養

其實立場係想做一間公正中立嘅傳媒 定黃媒？

前日佢咪岩 後者佢咪錯

全部都係PR公司！！

屌那星一句講咩 要錢果陣就手足
唔係叫你唔好Po 你Po都唔撚洗唔打格仔呀

Yes

呢句假撚到

唔好將網台同實體台比較啦，新聞最重要係要報導真相

Rthk都係政府出錢 佢都要中立架 你同藍絲有咩分別？

呢個師兄真係講中哂

推

好撚醒咁佢當自己五毛西以為分化呃到一兩個蠢 就好撚叻

係咪合理化cctvb收左政府錢就作出不公平報導
使媒體一定係收左錢就幫到盡啦

出樣=中立，咁我睇返CCTVB好過，起碼人哋唔會出樣

樓主置頂啦

TVB zoom in 影大頭，大家唔應該屌，仲應該幫手廣傳真相

而家先黎講公正中立，遲咗啦

你咁講同藍絲講嘅「飲東江水嘅就係中國人」有咩分別？

記者中立呢？

連登仔唔批評得立場真係好好笑
剩係識掛句口號出嚟話不分化
而家立場害死手足一世呀 屌佢老母

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，入罪機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

我覺得 好似俾人過咗一幢

真

所以打左格既就唔專業？
大把新聞出街都幫人打格啦傻撚

冇張大頭分分鐘已經過咗英國

c 你復合之後係咪拍到依家？

下
其實媒體冇責任幫你

55

今日風向係講立場

有事就中立，冇事就黃媒收課金

咁我地黃圈有無責任養立場？

重要唔係第一穫出大頭 穫穫都話唔好屌
轉頭咪又唔撚知錯又出大頭推手足去死囉

班連登戇鳩仔做撚埋d戇鳩盲撐泛民行為咁盲撐立場

風向狗

見一隻block一隻

樓主係臭閪黎

所以頭條咪冇咗囉
係正常社會下係要中立
但係極權不公社會底下
仲係咪要咁呢
正如義士做嘅嘢夠係犯法
你支唔支持

按你講法，咁港台係咪要做共媒呀

唔夠人駁就人身攻擊 你同d低級藍絲有咩分別

師兄好撚有point

係啦，以後有警民衝突就熄機唔好影，咁就岩啦

頭條屌警察到咁 連藍絲都屌佢黃媒
拿頭條黎做中立例子佢有無拿錯

咁港台而加係咪應該收左錢仲玩鳩個老細搞到無撚左先？
唔好成鳩日攞人地黎講啦
一句講哂無黃圈立場執撚左啦

而加無人叫你唔好影喎 屌佢唔打格仔姐
你上連登出圖唔撚打格 都會比人bam啦

分化post出哂黎

分化狗屌你老母先

咁係咪所有現場人都要打格？
定係淨係幫捅人果個打格。

兩個po同一時間開 你都咪話唔橋 分分鐘仲有啲係推唔起所以見唔到

變左人治既社會仲同我講記者要中立？仲要係黃圈記者？

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張義士高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，係法庭入罪既機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

冇事天下太平就粉飾自己係黃媒收課金，到有事就自稱媒體應該中立報導真相，食盡兩家茶飯

原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

隔咁耐先開個post

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

平時又識屌人中立撚，但一講到記者就冇問題

On9連登仔 一有小小唔同意見就屌風向狗/pr

講夠未
立場不完美 有待改善

以事論事，影高清相廣傳，令手足極快被起底，係咪一句「本身就係要中立」解釋到？

既然係咁中立，就唔應該標榜自己咩有良知、咩企喺抗爭者一方，無事收捐款就黃，有事就中立求真相，咁都唔屌得？

手足失去嘅係以幾年起計嘅人身自由，你哋於心何忍？

家陣唔係要屌撚死立場
係想屌到佢下次改

錯撚左唔屌得？

扮中立都無問題 咁黃絲食藍店都係中立既表現啦 出黎批托7

佢既定位係同抗爭者同行
幫張相打格有幾撚難

佢個思維完全係:
“港台係政府比錢，唔係應該要幫政府咩？”

雙刃劍

算鳩數啦
佢地選擇左同傷狗義士割蓆都要死攬立場架啦

點解唔批鬥篤灰嗰個？
仲有其他高清相，點解淨係指向立場？
啱啱狗察先出文屌網媒、蘋果

做錯野比人屌就賴pr
呢一代香港人真係唔知想點

而加係咪額頭鑒住黃既就唔屌得？

咁我做乜要課金

算啦 班泛民黃絲連登精神病黎黎去去咪淨係識講起底block
仲講得出d咩姐

依單野係壞結果，傳媒係要中立少少，有問題既係中共

重要屌d post零晨開
屌你 零晨先爆佢11點幾機比人拉
d人唔係零晨開post屌立場 唔通留到下年拜山先開呀

答唔到

係良知同中立專業之間邊樣最重要？

立場出賣 同斬狗勇士分分鐘坐一世
連登仔選擇左攬立場

上次蘋果影咗手足去邊度搭車
上左幾多號巴士 成車人比差佬拉左
嗰陣個個都鬧蘋果 點解要追住佢哋
TVB都有㗎啦 又唔撚屌TVB下嘛？

CLS
之前屌蘋果屌得好撚開心㗎
而家同樣情況屌立場就唔撚得？
乜撚嘢事呀？

好煩呀 pr 記者無論任何時候都係報導事實
唔需要幫邊個 公道自在人心

抗爭冇中立，只有良知問題

apple都大把人停課, 立場都可以停㗎

伍公子既孫文之野望有句野講得好岩
公民記者 咁你先係一個公民 定係先係一個記者
唉

你哋寧願嘥口水死攬一間媒體，
都唔替即將失去幾年自由嘅手足不值，
到底你哋係支持抗爭者，定係支持報導抗爭「中立」機構？

罐頭

不如咁講，咁多支cam係附近唔係得立場影到
加上佢後製過先播就自己破壞新聞自由有咗立場內

立場抵比人屌WO
關PR咩事

當整權走向極左 你選擇中立 你已經偏離左所謂中立

佢地有中立潔癖

咁早開工計唔計OT?

重點係tvb講明就係你地對家 咁出賣香港人好符合佢本身立場 無說一做二
但蘋果立場 受抗爭者資助 然後出賣？wtf

當極權走向極左 你選擇中立 你已經偏離左所謂中立

點止幾年 隨時第一個國安法判終身祭旗呀

無錯
但一堆平時唔開post account就即時開大量post割席同叫人唔好捐錢支持

咁記者係應該講事實。無人叫佢寫成差佬搵刀插示威者丫。不過

邊到有人叫你割叫你唔好捐呢

分化

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

立場唔係黃㗎 佢係做返傳媒責任 報導真相
正正就係因為真相先顯得示威者無錯 黑警濫暴
所以令人有錯覺覺得立場係黃

雖然好心痛 但唔好人哋影黑警大頭就話人新聞自由
影自己人大頭就屌哂鬼

蘋果之後都冇啦
我唔明點解立場唔撚屌得喎？
做得唔好就要講㗎啦
同佢講完 佢唔撚理人
仲話自己係中立 咁可以點呀？
打格姐 依家叫你唔報咩？

成日講不割蓆 根本黃絲連登先最經常表演如何割蓆

成個黃圈想捐錢大把
佢做得唔好唔損都好正常
唔好當老奉收錢又要中立

下 佢平時sell自己黃叫黃絲捐款架喎

咁之後唔會有義士出黎做野

手足捐錢 因為佢肯報道真相 捍衛新聞自由價值
唔係因為佢係黃媒

PR狗搵埋呢d錢
夜晚訓唔訓得著？

一句講晒
你想點而家？

立場唔係黃呢句野點講得出口

有時TVB都影人大頭，係咪又係捍衛真相？

立場唔係第一穫出大頭 穫穫都話唔好屌
轉頭咪又唔撚知錯又出大頭推手足去死囉

成班連登戇鳩仔做撚埋d戇鳩盲撐泛民行為咁盲撐立場

唔好捐錢俾垃場新聞，記住佢

真心立場真係處理得好差
但再少一日間黃媒對邊個有利
同希望各位手足blackbloc 做得好d唔好咁易比人認到

唔係你想班打手點兜

乜撚嘢叫圈養出嚟

記者係要中立 收皮啦PR公司

agger 幫你拉

咁比你整死立場好無？
安心咪？ 以後睇大公啦不如

不分化
但建議: 立場朋友，下次醒水ok?

立場 終於做返一個報道事實嘅傳媒

好悶

照apply返你個logic
你唔好屌柒文匯/大公報立場偏頗呀
佢地都係黨養出嚟

佢個網已經講到明自己係黃

屌你老母 穫穫都唔撚屌得
立場係咪永遠都唔撚洗改 下次又出手足大頭呀？
計埋今次 立場第幾穫出手足大頭呀撚樣？
蘋果比人屌完都識打格啦 打個格好哂時間呀？

支持「中立」傳媒影手足高清相，
令佢失去數年計嘅自由，
你夜晚瞓唔瞓得著？

你哂撚左個Ac

7.1後大家就咁落力圈內互鬥

立場已經變成一種信仰 想批評? 佢地心理既底線唔允許囉

打格就唔中立？ 收皮啦
大撚把新聞打格架啦 傻系

樓主都係唔敢pin呢個咖喇

hi pr 公司

PR風向post
拉

一句講晒
而家你繼續講就只有整死立場
無其他嫁 你望下出面有幾多個post?

政府都係我哋科水的

黃絲只係一班幫過我嘅契弟

佢地個腦會自動彈四個字出黎: 唔好分化
一屌就叫分化

比起糾正一樣錯既野
比起避免下次發生同類事件
「唔好分化」所以唔好屌 更加重要

今次反而得連燈係咁吹奏立場
我係到玩咗咁耐都要比人屈毛

買定離手啦，到底立場係唔係黃圈架？
定係中立嘅傳媒機構呀？

影手足高清大頭嗰陣就中立非黃圈，
比人話佢影大頭唔打格嗰陣又話黃圈唔互鬥，
你哋對唔對得住而家仲喺狗屋、分分鐘畀狗虐待緊嘅手足？

立場係有錯 不完美 要改善 但係咪需要連僅存嘅黃色媒體我哋都要杯葛 最後香港只剩下紅媒 呢個係咪你想要嘅結果

佢地 人力 有限

曬9氣啦PR狗

你都戇撚柒鳩 屌極唔肯改
穫穫係要出大頭整死手足 又自稱黃係咁收黃絲錢黎營運
執撚柒左佢啦 死左佢一間 自然有其他網媒頂上

咩撚野叫養出黎
講真呢句同班大陸狗講既一模一樣
如果不是我地點點點

好心啦

你當我地無腦嫁？

算鳩數啦，正常連登仔唔會咁撚樣覆人

重點係立場唔係第一穫出大頭
蘋果比人屌完都識改
立場係屌極唔撚改 根本背後放箭射自己友咁濟

PR狗 屌你老母

你仆街啦 你覺得而家你地仲好有彈藥？？
有無大頭都捉硬 而以家科技
點解你咁得閒唔去捉黑警唔捉721班無碼白衫呀？
仲鬥黃？衰唔夠？

立場係要屌 但唔好放棄

立場又唔係迫你捐

學長毛話

你問番捐錢比立場d人呀麻

唔係我話要錢就有錢

覺得唔岩 下次咪唔投/捐

自然會比人淘汰

其實真係唔使咁激動
好簡單姐 你做錯野我屌你 屌完你做返啱大家咪冇事囉
而家冇人話要屌撚到佢死喎

可唔可以Focus返正經野度？有時間做返啲嘢幫手足？

尸你老母咩

出面而家你一個post 我一個post
咪想吊死佢為止lor

屌你老母 人地走佬分秒必爭
你立場放大頭 重清撚過tvb張頭頂照比黑警同手足親朋戚友認人呀屌你老母

佢依架係推自己友去死呀 關鬥黃撚事
直頭同藍媒所作所為同級呀

而家咪幫緊啲仲未俾人拉嘅手足囉
依家大家要做嘅係 俾佢知道大頭相要打格仔

次撚次都係有班人深夜出黎開十幾廿個post
話唔係帶風向我真係唔撚信呀

係就講埋TMHK
又係開過眾籌
唔撚識講
問要錢就好口爽
影到啲重要野就唔撚識做

真係唔洗話我pr乜乜乜
呢個係我睇到啲相第一反應

好悶呀又係呢句
隔離post又見到你
比少少創意啦 一係正正經經揾返份工
有人唔做做狗

屌藍媒紅媒又唔見你咁大力

重點立場唔係第一穫放大頭
蘋果屌完都識改
今穫立場又放大頭累到個手足隨時要坐終身
重有班戇鳩話唔比屌 咁立場會知驚肯改？

零晨先爆佢11點幾機比人拉
d人唔係零晨開post屌
唔通你老母下年死忌拜山先開post屌呀？

得啦PR狗仔 去拎錢啦

醒少少就入領事館 仲爭分奪秒坐飛機？
海陸空走佬，你平時無睇戲
不論係咪比人篤，佢肯定有交帶比人知
你覺得立場仆街，你肯定係唯一大頭？
無其他人影到？？？吊完咪？

五毛: 有錢好商量

傷狗 邊個領事館保佢？你傻撚左呀
唔係咁比人影到哂傷狗 走去同人講政治逼害呀？

寧願嘥口水屈人帶風向、pr狗，
都唔會替被捕手足不值。
原來喺大家眼中死攬一間傳媒係比手足更加重要

你老尾真誠實呀
你老尾理大d人傷左入院
醫生check完都識話行山跌親啦
用下腦好無

你收撚皮啦p牌仔，本來都廢事屌你，
Tvb有影、大把紅媒有影，係咪代表立場唔打格冇錯呀？
而家你走嚟blame the victim，話手足有問題？你冇嘢下話？

你都戇鳩 比人影到哂點扮跌親呀
你用下腦好無 定你當領事館d人無腦

我中立㗎 但以家冇錢暫時變黃快D課金比我啦

自己都笑撚咗

你老尾唔夠講？？吊死立場先開心？

你老尾 派兵入領事lor
影到佢全相而家？
你個腦仲訓緊？

你除左識講整死立場 屈人係狗係五毛
就唔識講第二句駁人？

你答啦：

係咪其他媒體有影，立場影高清大頭唔打格就冇錯？

我係屌撚埋你老母先開心呀5p狗

派咩撚野兵入領事？你個腦真係訓覺
依架個手足傷狗比人影到哂 唔係黃之鋒果d政治逼害呀
依架唔係佢去左英國要果邊移交既外交問題
係香港領事館 邊撚個領事館會保比佢入去呀 你戇撚完未

人地屈緊外掛 你就仲用緊mouse 玩 用下腦啦 中立

對面十份得返一份唔係紅報

走啦，用字可摸耳唔好禁黑警，露曬底啦～～～

科水

推，霸住熱門位都好

咁難得搵到位屌黃媒，班連衛兵好似食左春藥咁

好多立場pr

我從來都無話無錯
但睇你地左一個post右一個post
我睇你地係想吊死立場先係最開心呀

吊還吊 識收口啦各位

影到全相呀而家？？？
唔撚識易容？
你邊到覺得唔會？自己行入去就得啦傻仔

兒登係咁，講真嘢=block，鳩吹革命水鳩人=手足

你躝屍趌路啦，
上一個回覆屌手足走佬唔去領事館、
話影唔影大頭都會捉到，挖苦手足，
而家叫人收口？

蔡東豪個朵一早臭，大家忘記咗做死使臨陣縮沙？狗是改不了吃屎。

傳媒報道事實啫

Tvb影大頭都係報導真相啫

係，但傳媒報導偏頗就有問題，報啲唔報啲就誤導讀者，所有染紅媒體就係做緊呢啲嘢

又block一件

fb先最多pr
阿豬阿狗都開到account

同和你宵一樣

依家條撚屌咪繼續害人囉

永遠唔會諗前線手足
佢哋永遠將啲黃店channel admin 立場呢啲面子放到最大

前線手足死咗冇乜所謂

立場打算點幫個手足？？

你係立場做？

你確定立場是唯一影到當事人既媒體？
你確定現今科技無可能揾到當時人？
你確定黑警唔會有手段羅到傳媒既record?
and.......

最後你認為手足比人捉，立場負責佔幾多%? 100%?

你覺得？

咁代表要報出黎？咁就要登大頭？
咁同百份報 cctvb有咩分別？
你知唔知全身任何一點都可以係證據黎架屌你
你答我報左手足嘅特徵出黎
呢個行為係對手足有正面定負面影響
正面定負面？唔好兜圈

課金嗰陣咪手足前後
出事咪中立

立場董事+泛民歌神+612揸數+民主黨（美）香港發言人何韻詩：前線暴力個堆就係鬼，乜野手足？

你係咪應該答左我先？
其實我上面問既 咪正正你既答案
你多此一問？

無人可以代表我
我都有開post質疑佢專業
但如果佢一早認自己做錯左
我其實唔會出
不完美可接受
但佢首先要承認我先接受到
唔好因為紅媒不顧操守影人大頭唔打格
妨礙當事人接受公平審訊既權利
就將立場既行為合理化

傳媒要盡量立場中立
如果太偏激比人周到
我地連唯有會報諷真相ge機會都無埋
立場無做錯到

以後叫d傳媒唔好開機影就係最穩陣之中既穩陣啦 知無。的確，你影到既所有都會成為證據

你岩

要乞錢時就黃義為公義，有事就高清大頭隊鳩人

叫立場摺埋最安全 或者以後轉載其他行家既片又得

大家肯課金係因為佢地一間會報導真相ge傳媒

立場+612揸數何韻詩：咁大壇光環生意，就係鍾意賺你地錢

你錯啦 已經有人代表緊全世界話緊立場
等睇立場係蘋果刊登頭版道歉聲明

係，勇武意圖傷黑警就一定係鬼要篤出去

唔好疑神疑鬼好無
比就係信任， 唔比就慳番啖口水啦不如

你有道理，咁大條水我都係唔出聲了，反而手足坐監又唔係我地受

唔洗驚wo
一日留係香港，包你有日夢想成真